(集思廣益) 點解黑人好似無咩髮型style

由細到大，見到黑人都係見到幾種比較常見既髮型，
第一種: 麻繩頭
第二種: 類似爆炸頭果種薘鬆時頭
第三種: 陸軍裝 但係好注重邊界位既shape

而歐美或者亞洲人就可以每幾年一個髮型style

究竟係佢地好pound of 呢幾種髮型定係只可以係呢幾種髮型先至合襯呢

爆炸頭不知幾撚型

反而覺得佢哋啲髮型好正 簡簡單單

彈弓點剪都係彈弓

推

佢地髮質太硬
做唔到髮型

天生攣？除非去電，或者直髮唔係應該造唔到型？

呢三個夠玩啦 三個襯落黑人到都係型

免電

google->搜尋->普巴
完

岩呀 複製人咁

She is Destroyed